[哭喪喊驚啦廢西曼]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1034]

麥佳亞嗰種廢

樓主fast到

後防真係笑話

又輸 廢撚到

垃圾後防

jm9

拉撚跌埋SHAW搞到解唔到圍係想點撚樣呀

好撚廢

又輸

on lun 7 9

完

又絲麥龜

Cls波

大炒吧

玩完啦
今晚輸6，7球啦

廢撚到on9 成班大帝

未開帖已反超

好撚野

??????

買卡雲尼踢中堅啦

Cls

2:1

麥佳亞又好攰 唔識delay

8 千萬又黎

On9 後防

賣隊長未

後防

Ref

唉
son出到就覺得今次仆街

大炒硬

山西豆腐隊

拍邊個都死啦 麥閪
我屌你老母

隊長係咪應該阻人快開

麥狗可以返去坐監未

笑死

CLS

屌你老母學界足球

薯片都未開已經3球

係咪80m 出左街

咪撚柒閪做隊長啦

睇黎又整多場6比1

麥龜我真係屌你老母, 識唔撚識企係個波到哂時間呀
全撚部後防係到發夢, 岩架喇繼續唔撚好買後防啦

出b仔失得多過冰
冰又贏

其實真係無可能全勤，杯仔都出

兩球都輸龜

Lan啦隊長

上場已經冇出啦

不如雪鳩80m啦

80m中堅

降班啦呢家垃圾

你同我撞名......

與其扔120m買sancho
不如扔60m搶左upxxxxxxxano先
右翼位搵碧咸番黎頂好過

人地見到咁都唔黎啦

點解呢排啲頭鎚回傳咁撚廢

“上季失球少咗 唔識波先會屌麥佳亞廢”

雪鳩80m啦

好撚垃圾呀

好心頂出界算啦輸埋啲孤寒波

覺得麥龜去坐黑監
買多個中堅都唔差而家

越識波越應該屌件死監犯

致敬迪屁

第一球出細緊都唔會輸啦

攰到delay都唔識回傳都唔識？

Son其實應該要過嚟 踢熱嘥咗佢 一世冇冠

岩岩先睇, 咩野事咁快3球

入個12M先有咩用

預左架啦

80m 中堅 屌你老母

我曼幫緊更生人士重返社會大家將就吓

我曼呢兩年有咩冠

後防自爆 80m on9

想son 456 我曼

Son入到歐聯決賽
曼聯係邊？

熱都唔慌會有

過嚟就真係無冠啦

熱刺前日先full team 踢完歐霸 但踢落仲精神過我曼

第一球冇力回傳頭鎚, 想追返就拉人, 拉跌埋SHAW, 結果俾人射入
第二球犯完規唔阻人快開

兩個po

隻龜點解可以咁撚廢

踢曼會有咩

後防就智障嘅
前場就傳多過三腳就斷纜
比個辛祖蘇狗就解決倒？

最靚草皮獎

垃閪圾 想熄咗佢喇DLLM
我係辛祖幾大都唔黎

過嚟有冠

垃撚圾到呢
不如解散啦

不如咁講兩邊都唔會有

人地起碼歐聯決賽 我地歐霸4強出局

睇曼就真係嘥咗佢喇

P6 HOLD住個波, 側邊4條友企係到唔走位, 近距離望住佢
平時D人屌佢妹波, 咁樣佢唔妹可以點

咁都係無冠呀

福中柱

哭撚咗

-DD

本身越位

平時吹到Shaw 點點點
攻柒都算
守一鳩樣輸俾咩Lamela
笑而不語

開咁撚多個post做乜9

不如成隊執柒左佢啦

不如留番smalling搭bailly好過

傑長老

真

全隊後衞都係一鳩樣廢

起碼smalling唔會高章先

差d又輸龜

推撚左呢個先

[80m李城廢中堅]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1034]

b仔好撚勁

又做乜9

Jm9

唔撚洗踢啦

睇緊啲乜撚嘢

講真丫 白lin唔係top 5 CB
但比起場上兩個 都屌打囉

半粒鐘推爆1001 唔知以為歐聯決賽

正式宣佈呢場假波

市場仲有咩教練可以用?

awb d傳中真係廢撚到

教練團好野

愈輸愈多 不如齊齊打交紅夠5件都係0-3姐

木狗飲水都影

木狗飲水扮冷靜

福又咁遲俾

好撚嬲 屌佢老母

曼聯班人係咪以為個球場得中間個part?

左右兩邊永遠空哂

點解sob重可以坐
落去屌啦個場已經冇球迷

so b 半場走人算啦dllm

炒多幾球啦

冰：好彩我無出場

上場awb收入中間
今日梳收入中間
Sob係咪知麥龜廢
要搵人收入中間幫佢手
等佢唔駛做戰犯啊

無為而治

仲好意思讓人半一

咩撚嘢b仔好穩
摩狗淨係死守

灰撚過畀鄰居炒1:6

又要主場輸多次1比6

紅牌之後再評球員表現都無意思

不如輸多幾球博買人好過，雖然唔會

屌對面黑都唔撚得

一定要屌隊波廢

條友連戲都唔交

都係嗰句龜被人拉出去，你第二隻中堅就要去封前柱位
Fa車狗住烏嗰球就係咁輸

班人呢家勁緊張

屎波拍鍾斯

輸場勁既 聽日就有辛祖架啦

前面打少個無咩所謂
反正本身都唔識攻

福狗帶撚到死晒先見到右邊有隊友

仲想輸波買人
柒到咁有人黎?????

兩對閘真係得啖笑

捧隊波咁撚自卑唔好捧喇喂

說好的摩佬唔識教進攻

熱狗d 左右overlap 幾屈G

輸多幾粒好過

轉會了 byebye傻尻曼

整翻張冰人meme：咪一鳩樣

仲話唔買人
笑撚死人咩

仲對so9有期望？

屌佢老母，條後防線係咪踢街場臨時組出黎

林美拉 希望你快啲斷腳死 我屌你老母臭化閪

人地唔想黎

咁隊波真係廢喎

點呀
80M係咪啞撚左呀
蘇狗又係撚到坐
成隊執柒左佢啦
火呢？戰術呢？隊形呢？

唔撚睇熜電視 痴撚線

啱㗎啦 繼續炒多幾粒 屌你老母

其實成隊本身好撚有火
屌你麥龜

有咩慘得過
生日見住愛隊比人炒
屌你老母！

MMA隊死全家

後場build up
廢兩翼齋佔中
so9你快撚d走 咪撚害隊波啦

班友垃圾 心態又冇
咩form都交唔到啦

熄機啦
過埋星期一
就出年英冠見

屌乜鬼 班廢柴係咁多料

即刻加價啦

4球都係輸條後防

why not both

兩閘收咁埋中間
係戰術問題喎

好撚嬲
木狗希望你過到今晚

防守又企哂喺中間
進攻又企哂喺中間
淨係踢三份一個場？

我架潛艇仲有兩個位 有冇ching上埋

你走都無人覺得可惜

唔識開po
幫開plz

摩daddy爽到

依家個勢，起碼要拎5億成隊換撚哂佢

仲要靠呢條撚樣
真係可悲

2002年南韓超級黑哨，18年後又有韓國狗份

隊長

繼續睇ipad

爭咩吖
全部都係垃圾

木狗仲有面坐係到

邊個比信心你剩低大半場可以比人入小過兩球

So蛇會點換人啊

躝得喇 後防啲問題都唔係今日先出現

扮有深度呀

兩邊一早就放題

反冰又輸，另外2個仲垃圾

輸到好噁心 柒撚到 成班求拿拿聲想完場

個積極性同決心 衰撚過leeds好多班

仲想多仔減價？食撚幪咗

唔係佢都柒到喊啦

2.5場波失9球

個啲係一場失誤
而家係無底深淵

屌你老味後場做波斷撚晒

訓教啦 仲睇乜9

平日班人操波操乜

買人都冇用其實 sob打嚟打去都係勝利11人+352覺動波 我都識拆啦

今日前場其實幾爽 輸班垃圾後防

開季到宜家每一球失波都係後防個人失誤, 或者整體企錯位
冇一球係真真正正大家都OK, 但對手攻勢靚所以失波

歐聯獻醜

前面有C朗加美斯都無用啦
半場後防送四球

前場般奴同綠木算係咁

不過普巴拍馬迪真係唔知想點

想都變唔想

上場唔係 -6 贏波隨時包尾

對垃圾曼

護級隊都圍住黎攻啦

VDB好慘

80m除咗fucking switching on之外會出聲架咩
平時影佢大頭都唔見佢有講野 手指指都無

高普送走daddy
Daddy送走sob

兩閘收入中間
兩翼唔回防 咪搞撚到咁囉

盡在不言中

如果係費sir 即刻屌到嗰球證仆街啦 係到傾 傾乜9呀

怪乜撚黑哨
垃圾擺在眼前

我唔介意隊波搵人打尻拉美拿紅多件

其實紅牌之前仲有得追
擺明係張紅先收皮

拜利唔係好撚穩架咩？
廢老回塘摩狗唔係進攻垃撚圾架咩？
球球劏穿你喎

屌你老母麥雞

麥龜死上去派牌
兩閘咪要收番中填番佢個位
兩閘咪比人中出

隻龜真係唔死都冇用

屌你老母 80m 做乜撚野姐你

廢到失波定黑到失波呀

牙B本身OK 輸到傻咗

麥龜死撚左去啦

龜幾時斷腳

賣撚左隻龜佢啦
廢到唔想睇

勁 麥龜騰晒雞咁

3球直接關佢事 冇得幫
80m
曼聯啲收購真係柒到仆街

80m越踢越沉

場均失3球 以上

屌你老母抵撚死後備一個前鋒都冇

蘇狗仲成個傻閪咁企係度呆望

下半場收福仔 換vdb算

其實今場咁排陣真係死9成...

2閘推到咁前.
防中妹同馬迪鬥慢

對住啲反擊真係死9緊

有冇得賣返龜走

屌你, 80M 發脾氣

成隊波都垃撚圾屌你老母

出冰人1-6啦

屌你老母
隻龜仲做到隊長 笑撚死

清熱號？

用波能力強嘅龜 傳咗粒波去邊

要攻半場就要普巴換VDB增加中場覆蓋

唔覺會追得到
益埋蘇蛇有野可以瀨

唔好叫辛祖過黎啦
唔好害人

已經呃左telles落搭

兩樣都有囉

格狗死全家未?

垃圾曼
班球皇幾時醒

其實嗰場費sir點解唔出維迪？

希臘差佬幾時搵佢

搵隊長啦，反正坐開監

直紅冇睇var?

次次搶口topic都出事

呆望ipad?

退熱貼

唔會啦
條後防垃圾到咁

普巴真係唔知有乜功能

守唔靠佢，攻又唔見

成場行行企企唔見佢會跑下

摩daddy幫幫手
完場去串一串活華狗

麥佳亞食撚屎啦
打中堅成撚日高難度傳波又唔撚係準
傳失咗轉身追又唔撚係快

出冰1-10
出屎10-0

淨計防守細緊分分鐘仲好過80m冰狗b仔

拎5，6億出黎成隊換撚哂佢

球球 都自爆 送個美斯 都追唔到啦

下場可以睇卡雲尼

隱形型世一中場+小丑型中堅
so9

仲睇緊既一定係真曼 我嬲到熄左機

呢班柒頭根本無火完場肯定仲笑笑口同佢揸個手吹下水又一個禮拜

唔知加利佬做緊咩呢

卡雲尼見到應該想即刻轉會

反正班人唔撚信邪

比你踢多2個都輸埋 成班唔知踢乜鳩

踢撚咩 咁早打少個

Daddy是無辜的

下 兩翼回防咪浪費體力攻唔到囉
依度班戰術大師好撚反對咁做架

紅牌前其實進攻幾好

上年收購個個讚到上天架喎

So9 走啦，愈教愈衰，買咩人都冇用

明明未開季買齊人就最好，個時仲可以呃到人黎

而家見到你隊波咁仲邊有人黎？

輸波仲要爆閘入去吠，cls

我係卡雲尼同telles即刻急轉彎走

後防咁9樣
真係邊個黎都無用
睇下有無789

剷斷lamela好過

Daddy驅魔

睇完依場 cancel deal啦

外國班球迷開始屌龜唔配做cpatain未
屌到佢好似xhaka咁畀人免職最好

報復行為一定紅

漸凍最多跟甩人，隻黑b開短交比人

冇眼睇

旁述有講過seems the var is done n martial is walking

監獄求其執件打中堅 可能輸少啲

食屎啦麥雞亞廢撚到

冰柒極都唔撚夠龜柒
dllm shaw想幫佢補飛都俾佢拉跌埋

賣盤 降班啦

睇咗，球例話明打頭部要即紅，冇得嘈

又空曬

Defence冇form仲嚴重過攻

擺10個人係龍門口到守到1:4完場算啦
成隊都肉撚酸

卡雲尼架機調頭未

真，黑還黑，但隊波廢係好明顯，而家叫做有野瀬下

半場快撚D換pogba

DADDY 可唔可以入多幾球

not the result we wamted

我地食熱狗 飲清熱酷呀

打定電話比普捷天奴

冇馬仔 之後賽程直落可以輸哂佢了

知唔知醜

普巴馬迪今日做過d乜

換管理層跟住換教練啦 而家咁多名帥無野做

打少個 仲點守

輸到 1:4 後面都仲係咁空

燒左麥狗間屋先啦

Manchester United have conceded four goals in the first half of a Premier League game for the first time. #MUFC

人地出個打仔換你個前鋒都底啦
仲唔洗1換1
出手就7啦

弱智都知摩佬會mark到普巴瞓低
都仲係唔變陣
後防問題多多
So9死撚左去啦
希臘件事根本就係換隊長良機

換走Bruno 啦
好廢

肥普可以準備

不過第一個要炒木狗

看那屎波天天膠派歌都有得唱
踢咗差唔多十年曼年年都話買中堅
唔好講到佢只係唔識用波其實防守好撚勁咁啦

講真你全隊身價都唔係平仲可以一直賴唔買人 你換鳩咗個教練先啦臭閪 愛同列都完美證明教練係幾撚重要 繼續攬住so9啦

屌佢老味成日吊長波又唔撚準

喂縮咗去邊呀，咁撚柒都繼續搶口囉

黑柴最後一場

差少少又輸多粒

本身踢少個前 啲進攻真係唔錯

死熱狗入多幾粒啦仆街仔

上季已經屌佢

一直以黎唔覺佢有乜用

究竟邊個話 daddy 教到隊波無希望

又破紀錄

買upxxxxxxxx啦屌你老母

restart到依家

雙核比人mark實=收皮

眾籌張去希臘嘅機票比龜返希臘

講真紅牌之後都莫哂‘
成隊都唔知做緊乜，蘇狗自己都放棄無指示

係馬災蠢
俾lam狗批就應該好似雲膠爾咁訓低啦

熱狗咪撚下半場收油呀
幫daddy有仇報仇

希望大炒可以比班獌反醒下

睇埋黎緊3場賽程
諗起都開心

根本由格狗開始垃圾, 成隊波由上至下咁爛

發生咩事呢
上場就AWB收入中間失晒位
今場就Shaw收入中間又失晒位

英撚球迷一樣靠唔住

普巴直頭隱撚左形
係都佢先啦

Cap咗Kane 位師兄有福了

一紅牌即補客其他，daddy 努力呀

未必有用 唔識教防守都係無用

daddy落木狗面啦
入多幾球啦

馬撚自己傻仔 人地打你咪訓低 還拖 無撚腦

唉，唔撚睇

聽日連比數都唔敢睇

真係好想知叫食住先班人而家點諗
D錢係球會既
又唔係我地既

唔係唔想撐sob
真係撐唔落去

daddy收手啦 投降啦

心情唔好唔去住

Ddg好慘 嬲到震

直紅停幾多場？

未睇過DDG咁嬲

其實買邊個都冇用 俾隊鍠你都唔識用

下場照舊垃圾

上年買果陣曼區應該得1-2成人J

佢本身無工開，曼聯有糧出俾佢，仲要好高人工，要蝕都係曼聯蝕

GGMU魔性到

so9終於企落黎交戲

Ddg終於忍唔住要爆

Daddy 是無辜的
Pogba的確係廢

真心想1:8
唔樣衰都唔會買人

半場更衣室會發生乜事

根本要用波中堅好冇用⋯ 我曼係護級份子要細緊嗰啲清波型咪啱囉

好少可見佢屌得咁大聲

Respect仲睇緊既手足
真係頂唔撚順隊西波

點柒都唔夠麥佳柒啦

telles後悔未

仲有冇人話蘇狗係無辜呀？

麥佳亞立即入獄

就完場企一企囉

直接屌9麥龜啦

最怕DADDY 收起

少咗個
有咩辦法

事實係就算成隊畀人賣晒 教練畀人炒晒
木狗只會依然穩坐ceo之位

violent conduct
3場

我都幾肯定上季好多人話so9買d人個個對辦

黎搵錢姐
點會同你拼命

開始懷疑莫耶斯教都好過so9

停一季喇
今季都bye鳩拜左喇
唔緊要

終於見到佢行落嚟

陳同佳都肯自首
你條仆街龜自首未

支持

入更衣室咋

Ddg女人發脾四咁
比我都唔so你

批死佢下場 只係換IG佬 同冰人 其實繼續出

so狗好似有上lihkg
知輸緊波要落場邊
指兩指當做咗嘢

3 希望appeal

唉

還拖就大力啲啦on9

80m 打人咁撚勁即刻開拖啦，順便停賽出返冰

直頭心諗行行企企就得架啦

FAT FAT

其實買唔買人都唔重要 如果戰術係咁

起碼3場啦

Btw搶口ching好潛喇

睇返個重播下半場一齊收Lamela山算啦

80m
普巴
馬迪

呢半場做過d乜

阿佳

80m

好嬲好嬲
繼續唔改革唔買人唔指揮

搵堅尼返黎屌柒班仆街啦

1-3 已經熄左
仲睇既人真係要比

So b 成個 mr bean咁

無計啦
揾個啞嘅嚟做隊長

pogba 咁無態堅持正選, 抵啦

比邊個教都一樣 你覺得有邊個教得掂

真心諗唔到

眾籌畀錢希臘佬定佢罪捉佢返去坐監好過

摩狗半場證明到你隊波先係垃圾

成日叫買人
依隊波起碼要拎6億成條前中後換撚哂佢啦
格拉沙條撚樣肯唔肯呀

堅尼無戰術

攻無form守無form
最衰管理層

下？好爽喎

寧願半場當完場

睇下點柒渣

個名有個佳字都係大仆街嚟

費sir有無入場？

係唔係可以好快睇dean 打正選 同新領隊

隱形戰機

上場Bruno仲咁串
今場咪好囉，照下鏡睇下成隊波既實力
唔該好好檢討下

英撚勇武出黎未

番更衣室都要落嚟嘅

少左個前鋒同後面空有咩關係

上季隊波連贏嗰陣已經屌廢龜用波廢
啲柒頭見贏波就兜
又問係咪想隊波下下大腳斬
見個雪櫃控多兩秒就覺得係用波中堅
成撚日推上嚟托柒
唔想隊波鳩斬唔等於接受倒麥佳亞啲垃圾級用波

影住蘇狗個樣都feel到佢準備怒屌

往死裏打

空難死啦屌佢老母

so9仲未緊張 心理質素好高

我到而家都諗唔明
點解會由一個新人做隊長
又唔係嗌到班球員又成日派膠

紅果下嬲到走左場

坐到腳痹，準備入去咋

做到英雄就英雄
柒就曼聯牌頭柒
本身又冇工開
諗唔到有咩理由唔尼

加油 爆閘狗唔好咁快訓

使唔使一拳打落隻龜到呀

老實講管理層到教練都有問題

Daddy comeback la

黎緊兩個月正撚到
8連敗有望

監躉2球
拜利1球
第四球2個有份

後悔之前反摩佬

抵撚死

輸唔記得第二定第三球果下得佢一個抱頭

果下真係痴撚線

抵撚死 買個vdb黎坐

蘇狗根本無藉口, 睇下列斯聯踢成點

普巴本身踢得唔係太差
後防自爆加踢少個都冇乜好講

76囉
so9根本就係廢 戰術廢 臨場廢
咪撚用換邊個都一樣幫佢擋啦

如果現場有觀眾既，木狗離唔離開到奧脫福

忍唔住熄機
唔想浪費時間
早d訓算

最勁個兩個光頭佬撞親個腦肯嚟都唔會搞得掂

蘇sir真係由頭坐到落尾

Appeal條毛咩
馬災本身就唔係單箭頭料

屌我1-2已經熄咗

4 - Manchester United have conceded four goals in the first half of a
@premierleague
match for the very first time, with this their 1,079th match in the competition. Thumped.

daddy 比下面好渦

點球佬平時呃撚含
今次仲入熱狗個竇搏俾人屌屎眼

+1
一日你唔鏟除木狗同Grazer,淨係買人咁撚on9都死啦

話哂期待左成個星期
好有娛樂性 一定睇

跑就得 唔洗戰術 跑得少過16k既打斷腳

係人都會開風筒

其實除咗綠木都冇乜邊個有表現

曼聯fb ig沉一兩日之後 又會繼續J啲當年今日

麥龜最大毒瘤
不服來辨

放個lamela玩小動作

蘇9個死9樣
不如請堅尼教 應該衝左落場打人

聽朝返工可以早啲瞓

希望唔會輸到雙位數

點解打少個
前面重可以留咁多人打反擊
蘇狗幾時仆街死

呢條友除左初黎果陣有d passion
之後場場都霍金咁望住部機口up up

你on9?

有冇ching同我一樣睇文字轉播算撚數?
依隊波柒到唔敢睇

我係卡雲尼同telles，真係掉頭走

其實係邊個教防守，由龍到後防至兩閘都差左咁多

比人炒1-8 好睇疤狗咁重建好過啦

普狗 小丑 快撚啲躝啦屌你老母

岩岩咁多人屌shaw
你又唔諗下我地中場去撚咗邊
下下比人2打1 拉入中間
冇中場補返閘位 普巴馬迪慢過閪 進攻又唔掂
Bruno 回防都勤力過佢兩個撚屌

迷b黨靜哂

就係知無人先唔買人
吹咩

訓了

摩2不嬲勁 虛火嚟

紅個陣都有落黎

馬仔未紅時 馬迪打得仲前過妹

降班啦...有咁既管理層真係抵撚死嫁...英國曼迷都唔做野都抵死

是撚但搵件嚟教都好過蘇狗
左右閘位空撚到仆街 又係木狗錯呀？

今年畀牙癲逼一逼想返生
點知條後防伏佢既程度仲癲過幾年前

肥普有班落未

空你老母難

今場贏家只有白Lin一個

左右兩邊翼，唔係同一時間整體落嚟防守，係唔會改善到防守問題。

蘇蛇玩緊fm

係咪應該忍痛諗下普捷天奴

屌你老母不如賣撚晒D球員, 賣左個球場, 執柒左佢, 再送D錢比Boris Johnson救濟疫情同brexist經濟問題, 叫做做番樣好事

對住麥龜往死裡打

落order剷撚斷Lamela同球証對腳先再踢

返工早d訓啦

之前文尼開踭批頭咪又係冇事

算啦 第4球已經打散哂啦 頭3球既屌佢地
之後果啲 無意思

麥龜同梳兩條廢柴失位失到幾時

要換 一定要換撚咗個管理層 搵班識波嘅去做
之後教練就由班識波嘅去搵 咁先有用
唔係嘅話 換幾多次教練都係一樣

有堅尼一定雙腳飛剷拉美拿條死仆街

又唔提場
本身又廢
完全無隊長格

仲話隊長見到林美拉跌落地下就指住佢黎屌啦，又無圍球證屌，都唔撚知個隊長做乜尻

點解半場咁鍾意播格雷五十道陰影隻歌

同popo做野一樣 有咩紅左你先
有咩自己同個官講

隊波心理質素低到
少一個前鋒後面散晒
點打落去呀

佢都係補時階段先落去企下

簽佢時已經屌佢轉身慢
睇英撚同李城既佢都唔覺佢勁

屌有撚用咩
雖然4球都後衛on9
但俾甸軒可能救到一球
佢d封位真係

上年個個都話佢唔值啦英國波牛
今年仲要跌曬watt添
真係唔知係教練問題定球員問題喇
個個黎到 不單止冇進步過
仲要個個愈踢愈沉

護蘇迷蘇出嚟屌木狗未一定係木狗叫d球員愈踢愈廢

睇咩心態啦 黎當掘金既有咩所謂

乜鳩都係普巴
又唔望下後面有幾柒

想睇隊波下限可以去到幾多
苦笑住睇

仲要係vdb有表現

pogba 真係好撚慢

有冇都散

比爾沙完爆啦高班好多

呢度唔屌得梳架

Sob係咪半場被炒，傑斯又會咁啱係度

除咗so9，大家都覺得最大責任係麥龜？

我覺得係兩閘，都唔知係佢地本身弱智定係戰術on9，呢幾場都係係咁逼去中間，完全放晒兩邊比人任斬，所以如果入晒中堅數都唔太公平

721黑衣人襲擊白衣人

要用vdb換走普巴 打少個要換個跑動能力好啲嘅出黎 靠普巴散步幫後防真係死得

支持降班

麥佳亞有買貴冇買錯
麥佳亞好攰 你想佢點
麥佳亞用波唔差啦 定係你想隊波下下大腳斬
麥佳亞執住80m免死金牌
如果係15m買返嚟一早比人屌躝返英冠

佢咩事 依家連入波都冇乜反應咁

炒我？比違約金我咪走囉

開頭前面其實唔錯, 多左走位, 般都比到波

之後真係下半場幾西都好難評, 已經放棄左

自己落場剷

喂，一早知㗎喎，邊個預佢地快？

所以摩狗今場出曬啲快嘅

收皮啦加拿斯

癲到佢都救唔到

真呀
普巴馬迪打 4231既2, 長期回唔切
攻又唔係太幫到
得啖笑隊閪波

"You ran more than anyone, every single week. We can’t change the whole squad in one fail swoop but we’ll take one step at a time and as I’ve said all along, I’m going to be successful here – and there are players here who won’t be part of that success. Many do have what it takes, others don’t".

Shaw個位都唔知搞咩空到咁 80m又廢到pk
普巴個堆唔fit就繼續用
fit個d 甸軒 vdb mata 去哂邊

咁都仲賴龍 唔好咁啦兄弟

就係無觀眾先夠膽入場睇咋

岩呀 支持賣埋普巴 再重建 下年落英冠捧盃

上場俾人追和2-2都跪喺度喊啦

gallas當年做隊長已經衰
點知廢龜可以仲衰過佢

Bruno比幾個招呼=進攻唔到

真係屌佢老母，條後防線仲衰撚過踢街場臨時拉雜成軍既後防

根本佢唔係踢呢個位
你找佢做逗住型中場
明明最好就中間靠左
M9踢中鋒又係on9
連波都停唔到

無改到？

卡雲尼之後三場都有正選？

Ddg睇咁耐火影學唔學到影分身幫手
呢場俾佢變返神龍都救唔到，起碼要做火影

輸一場反so又出哂黎
費sir一開始都係咁啦，浸下交下學費都要啦
支持sob

屌你老母比個神仙你都救唔到啦下下中門大開比人任屌

有咩問題 踢到咁要去死啦

仲守黎仲咩都輸開

曼狗咁屎, 買對家等收錢啦...........3.75倍, 買500...

可行性呢
愛記教得好地地 隊波又自己build起點解要黎

有可能既係肥普

珍 輸幾多都由佢
淨係想睇佢斷腳

隊波已經mentally breakdown , 下半場等輸多幾球

買埋sancho 交比下一手
So b 可以88

繼續開埋D傻閪TOPIC啦

急尿姐

佢冇做錯呀
輸人唔輸陣

摩好多小手段古惑招

Mata 係player of the month 又唔出。VDB又係

So 蛇想掂

朗隊可以紅變黃

屌啦星, 木狗應該要跪求Smalling 唔好走, 班中堅都唔知踢乜鳩

真 佢一手摧毀咗場比賽

唔剷你草已經好俾面

最撚慘仲要玩高位防守
兩個中堅過撚埋半圓
下下比人反擊食曬塵

搵人買起拉美拿條陷家剷啦

唔敢睇下半埸
一陣真係整個1-6

俾人sm

懷疑佢有關節炎之類

咪撚鳩反啦
佢都救撚左幾球啦
你盲撚左咩

明明上季打強隊都係3後
今場就唔用
真係戰術大師

而家一字排開都無用啦

ddg 半場失4球
廢撚到

我都想知點解 資歷又冇領導能力又冇

拉住自己友真係經典

麥龜木狗鬧到口都臭。但馬仔個下醒目啲即刻瞓低 就對面條仆街攞黃牌或者紅牌啦。

SO 9真係乜都廢
排陣廢
戰術廢
臨場調動廢

不過球員都廢
冰人 麥龜
下下都係左右閘入返中間
讓條邊路比人 擺到係SO9 D垃圾戰術黎

正宗翼又無
放晒D前鋒出黎 打翼

加埋木狗條仆街

幾時先可以炒撚晒佢地成班呀?

叫自己班弱智中堅同son 鬥跑

頭3球都係垃撚圾防守
就算紅咗都唔應該咁快失第三球

Agger 早抖
聽朝睇下nba算

下下六七碼中出 神仙都死啦 咪盲反啦

仲有雲比沙加條垃圾，冇一次人地攻佢係企喺閘位

呢場關閪龍撚事咩on9

俾人屌到咁 改左啦
開頭以為佢夠中立
睇睇下先知呢個page真係反曼先鋒黎

Goodbye so9

普巴技術真係世界級 但夾唔到就係夾唔到 其實賣左佢對佢又好 對隊波重建都好 唔洗再諗要揾咩人/陣同佢夾

你死先啦屌你老母閪

唔好害咗人啦 sorry vdb

老實講管理層唔變 只會不斷循環

冰人正廢閪

我想問下仲夠唔夠時間買人

On99係到抱頭，唔撚知做點撚樣呃到個隊長黎做

我覺得今場普巴真係ok
屌龜屌B屌Shaw屌馬都未屌到佢啦

其實好想知第1球麥龜拉撚住梳做咩鳩
以為得佢自己一個識解圍？

一早就屌呢條垃圾係我水魚曼先會80m買
又廢又鳩慢
不過聽得最多就係有買貴冇買錯

Gallas喺熱狗廢啫
喺車狗真心勁過而家Maguire好多

1-1嗰球佢呢啲低級錯誤已經夠佢去希臘坐監
唔好撚賴人啦

有冇人一樣睇文字轉播?
唔敢再睇落去

又冇笑錯喎

唔講可行性啦
係班迷so9話換邊個都一樣
依隊波搵哥狗高普76差極都唔會搞成咁啦

今場出邊個都無關係
麥狗已經累死左
然後加個黑哨

第二球已經可以屌鳩佢出迎慢啦

你都俾車撞死啦

套戰術真係有根本性既問題

So比人反左成季
Ching眼有事？

Evra嬲撚到

有咩問題

炒so9未

話撚咗球壇迪士尼係每星期出嚟賣笑
Daddy快手炒夠半打唔該

屌你老母 返去打乒乓波啦

重點係人腳冇變過

車都好似比T施華做隊長，派膠果場

假波

算啦 真係打3後輸
又有人屌

客 其他 80.00 X $300

其係係
垃圾so9唔會睇對咩隊出咩陣
佢一定係聯賽/大賽出11人
盃賽出後備
好似今場佢對熱狗咁快都要出妹迪同普巴就知

隊長返去坐監啦

開搶口topic果個一開波就唔撚見左人

真心想知會有咩名宿肯黎俾木狗撚

我估1:8

前中後都有問題啦 嗰陣仲話so9會傳授啲前鋒技巧 啲前鋒就愈踢愈廢

人地射得靚唔係尻ban呀

今年長追我曼對家實fat fat

對面黑哨同MMA 都無力屌了
最好炒多幾粒 炒到雙位數字 快攬炒

依個垃圾page就咪睇啦 同藍絲冇分別

第二球係迪基亞出迎慢
雖然責任最大係麥狗

球証、麥佳亞死全家

輸到咁仲可以有乜指示
棟哂班垃圾係自己禁區等完場算啦

真 全盛喺車勁喎

第3球都on9啦 對面壓到咁前重開短

呢條後防恐怖到可以每人派一球膠都得

戰術問題啦屌 以前awb 都唔會放到條邊咁空

今場唔關佢事嘅

awb真係睇到火滾，一係就釘死son，咩都唔好理
shaw直頭失晒位置感，下下都撞埋一齊

最多都係講解散

不嬲都話買貴兼買錯
嗰個window計咕嚕巴利先係best option

我以為自己聽錯
好應景呀，我地比人sm緊

比lamella陰鳩完
隊波嗰下都竟然無火

嗰時只係輸緊2比1
證明球隊精神面貌好大問題

唔知點解越睇越開心
希望下半場熱刺繼續攻 最好記錄破晒
唔係呢隊垃圾唔會變

其實無
不過係醜啲咁解

So9躝 木狗躝 麥狗躝

1:2落後係好左
打少個 防守同進攻都無野好講

咁都想幫麥佳諗借口

佢係咪好驚要坐監 之前都冇騰雞得咁誇張

迷龜班傻閪呢?

事實係垃圾抵俾人笑，成班唔知做乜鳩

屌你老母出去爆閘

關佢咩事其實
點解乜都要賴佢

SO9 都無撚戰術
場場都係咁撚樣
唔知做乜9

咪係驚佢有牙？

無錯~
馬迪都算, 普巴無可能正選

買撚左vdb又唔知留黎做乜鳩
普巴無態又格硬出
馬迪又慢
兩條友係度撚波
撚兩撚又輸反擊
成個半場就係睇住一篤屎咁係度踢波
馬仔俾人開爭就訓低啦
還拖人地即訓即拎紅啦

痢事春秋 無聽過咩

又係呢句, 迷SO覺得SO蛇真係有料?

關shaw咩事
戰犯一定係龜
失兩球on9波
仲要on77咁走上去派牌,仲要比埋d閪波一打反擊
咁邊個填番個中堅位?咪shaw囉

點解一定係中間靠左，靠右唔得?

攰？攰唔識出聲？

成隊死曬咪可以重新 還掂都放棄足球 不如放棄埋人生

中堅成撚日唔知去邊，防中又唔包落嚟，梳就成日𢭃入中間包位搞到側邊空晒

成日開龍門球橫傳俾兩個中堅，on撚鳩
有史摩寧起碼失少兩球
麥龜同梳廢撚到

嗰班on9仔 我都費事駁

到底班友日日練波練啲乜
進攻冇Form、防守冇Form、死球冇Form、守死球又冇Form
求其一下吊上去，畀落底再回傳，悶唔悶啲

馬仔紅牌蘇狗發撚達啦
賽後帶下風向叫曼迷屌下黑哨就得
紅牌之前照樣比人射咗七八腳
不撚知所謂
仲想叫佢轉鑽石陣
佢撚識咩

卡雲尼一黎就正選

上面有Ching話唔反摩爹
係咪cls 你問我 揀sob都唔會要摩狗
摩狗根本係破壞緊隊波 sob都叫重整 換血 方向正確
但佢場上面的確係垃圾 戰術冇 乜柒都冇

林美拉呀

啱，後防4個都要屌啦，awb進攻問題，不過打少個，收起awb，打2cf好過啦，

話撚左上季個第三係bruno 鯰魚效應出黎
季尾已經散哂

其實同摩二季一樣, 比你第二好似好撚勁, 但隊波散哂下年就現形

馬會

馬係咪禁撚無腦

DVB(後備)

其實高普咪一樣咁玩
不過隔離高班好多

屌佢老母我都唔知普巴衰咩, 咁都有得屌

有幾醜 連登勝在可以自由進出其他球迷po

戰犯麥狗

猁事春秋

林美拉啲仆街唔撚死全家真係唔撚得

係咪都輸架啦

空難死曬佢啦
獌狗仔唔好學人踢波

真係 肯壓前d踢 都搏到幾下foul 又勤力
屌你老母福狗就真係災難級喇

紅牌前啲進攻幾好喎 連普巴都有前插
最大問題係班垃圾後防喎

仲有話佢原來傷住踢
原諒佢喇

exactly

因係呢個價錢買返黎要做到一人之力贏波

無提場防快開
無提前出迎意識
又輸近柱兼俾人通埋渠囉

不過唔算主要失誤既

不如比綠木試下好過

VDB*

成日拖一拖 唔撚第一時間比
已經注定佢唔啱打英超

係鬼練波咩. 係到圍威喂咋

咁都blame the victim 俾隻Lamela狗打完係人都還拖啦

成場波都唔撚關佢事
佢有出場咩？

又屌普巴

到底睇緊啲乜？先唔講後防，打少個唔換走一個前鋒落返個中場塞位，係咩玩法？木福企晒前場唔返後，唔係咁踢下？呢啲即時調動個個教練都識

R聯對住包皮 正

有無鞭返迷b黨屍

暴聯柒撚到 笑死

好撚慘 俾VDS水鳩咗

個後防亂到仆街，成9日都自己友互撞

爆閘咪爆閘
得呢到d曼會笑鳩自己人

防中同隻垃圾烏龜先係最大問題

到依家都覺得比較有form係v92連勝 卡膠未傷之前個排

應該你全家會死先

捉埋你成家 同班猁狗上機 齊齊空難啦

全盛期應該可以屌打個廢龜

唔好害人啦

睇唔出蘇蛇點方向正確法.

曼聯堂堂一支大球會
點解要請SOB
我好尊敬佢
但唔代表佢教波一定好
呢隊波睇到我好灰
黎場2-8巴塞咁啦
唔好再有籍口幫SOB
木狗格狗蘇狗一齊攔

係成個教練團+木+格狗躝

越換越衰

咁都有得屌馬

前面係問題 個問題係後面果四個

我都唔明普巴勁係邊
呢個身價，表現飄忽已經唔合格
一季打唔到一半場數好波

莫椰斯是無辜的

講緊佢係冇隊長能力姐
中堅能力左閘能力都係而家成隊小醜之上

因為打祖嗰陣壓得前可以cup大位射囉

炒咗佢搵邊個教？真曼先壓得住個場

咪係 on99唔識變通

屌，有撚用咩
出聲係要提場
唔係輸波發老脾

睇番失第一球
隻龜撻頭仲要拉跌shaw

球商低咪還拖囉

請咩人都一樣
無限輪迴
成個曼聯上上下下左左右右全部都有問題
好似攪生意咁攪足球會
根本就唔係個樣野黎

Three game ban for Martial would see him miss Newcastle, Chelsea and Arsenal

屌你老母咪再入熱狗po爆閘
俾人789緊唔該咪再出去

要換教練加一個長期既football director

1:4
廢𠹌到

兩閘真係好撚慘
收咁入好明顯係so狗安排啦
會唔會球員自巴自為收入中間,仲要比人放題呀?
麥龜又慢又廢就咪撚上去派牌啦
下下比個波人地打反擊,之後要閘位幫你填位

依家普巴好雞肋咁 得返啲駁腳 完全無機會比佢發揮

憑乜撚野
呢條柒頭俾普巴做啦屌佢老母

紅馬仔係黑
但唔代表要輸多兩球
基本上輸四球都係後防垃圾

戰術臨場都咁撚廢又入管理層數
咁既人腳差過列斯聯？

係有form既,
但得6場無得換, 一換人就無

莫迪有歐霸打
Sob番莫迪啦

搞到正常獌都好撚尷尬

但silva領導能力都經驗係廢龜n咁多倍

好彩cut 左nowe
比錢睇呢d波 真係命都短幾年

蘇蛇廢唔代表daddy係無辜喎

擺佢踢六號位，摩佬已經話比你知係唔得既
Sob一開頭都係放佢踢攻中先勁，依家反而犯同摩佬一樣既錯，佢身形好渣，但防守真係零架

所以燒木狗係無用
燒格狗先得

今季為護級而戰 歐聯等獻醜啦

分分鐘降班 點撚算

普巴朋友隊根本係毒瘤

講真希望今季可以降班慢慢踢返上黎

你啲口吻幾似藍絲 比人打唔比還手
還手就係你錯

爹地一定要6 7 8 教訓我曼一雪前恥

屌, 根本係蘇狗唔識用.

Ok

上季sob都會出下5後衛陣 佢憑咩咁有信心自己可以對攻 人地兒子都快撚到仆街

結果依家連環自爆 個評術仲要話有3球關b仔事
Matic又慢妹又慢 呢d時候反而唔出fred

今季仲想贏big 6 食得屎

諗起都爽
lin9, James, IG佬

上季尾般奴攰到腳都提唔起都要打足120分鐘輪換應該係教練主動做

提場快開都要入佢數

已經死撚曬

Shaw都唔係好得好多 成條後防 四個都有問題

唔係覺得佢有料，只係覺得再炒結論都係無分別

咁既管理方式，有料既教練邊個想黎？
講炒不如諗下有邊個教先啦

仲未計班大帝咁既樣

前球証Dermot Gallagher. 話應兩黃

白LIN一定好開心

第一二四球輸80m
第三球輸b仔

其實熱刺真係已經唔勁...

成班都冇乜態...

比屎篤城 炒6:1個年 猁狗咪要成隊空難死

打少個之前已經好似上場AWB咁係咁收入中間啦
有球要馬仔跑返嚟追佢仲企係禁區On99咁

唔係呀, 睇Leeds , 愛華頓都值返

講真管理層唔買人換領隊都仲可能有救
換過套form 有vdb mata呢d唔信其他領隊唔用

傑斯走左場未？

有撚用咩冇後果

迷so成撚日話so9有戰術
又講唔倒係踢緊乜
淨係拎個第三嚟講
摩狗夠攞過第二啦

而家妹係叫八號位 六號位係馬迪

又拎返以前啲垃圾出黎J

大米 屎波 盲 撚羊

事實上佢係唔醒
人地林美拉幾撚醒

每年買有競爭力嘅人就係鯰魚效應
所以要 keep 住隊波有爭勝心就係要不斷補強

一直冇掃波防中

但未必識英文渦所以r頭

無lindelof同出左拜利後防有咩分別?

咁都唔屌？

降囉，事實係廢吖嘛

兩邊空到人地舉曬手call ball

馬災呢幾場出唔出都無分別

所以話 閘位 右翼問題未解決
原本諗住中堅防中問題可以拖一年 點知今年就爆到7彩比你睇

領隊就本來都挨唔耐 又可以搵定下個傻仔黎教

人地熱狗咁快
出馬迪同普巴回防咁慢
咁都唔覺有問題
普巴明顯俾摩佬釘死
弱智都知摩佬有呢招
So9都唔識拆招

So9死撚左去啦
平時訓練唔練防守，唔練隊型，唔練戰術紀律？

點會 入嚟unun腳踢兩年 每個禮拜高人工袋袋平安 老閪都識揀 走咗仲要屌柒返隊波 一嚟就想走

卡雲尼

垃圾後防
之後簽個回塘前鋒
木狗

事實足球場上就係咁 咁都屌人藍絲 你第一年睇波？

左右兩邊比人係咁放題，乜撚野戰術

根本就騰撚曬雞
斬手版細緊 細緊應該仲穩過佢

仲有 我相信要龍門球開短
都一定係SO 9 叫

成日比人迫到仆晒街
DDG 都一定會開短
好撚ON9

已經比人迫失過好多次
SO9條ON9 當正自己班中堅係MESSI
一定要後場搓個波上去

所以麥龜都比佢搞到好似攻中咁
上季已經成日叫佢上去派牌 真係弱撚智

啱阿
搵返莫耶斯 雲高爾 摩9

最前面果個係馬，塞乜鬼

今場開波到佢紅牌,見佢真係行行企企,快攻跑一半唔撚跑回番後,屌

第二三球佢有責任啦
一球出迎慢過閪
一球仲開短

都係 但唔正確都未去到摩狗嘅破壞
而家sob可能係冇得冇失
但摩狗係負緊100咁

我真係笑撚左
除左美斯C朗, 現金球壇仲有邊個可以一人改寫戰局

其實有無人覺得助教先係最大問題

咪到最柒既 近年黎計疤點都無可能柒得過

普巴根本踢唔掂英超
踢意甲咪威水

估唔到半場波 就咁快掛住lindelof了

其實未簽約

千瘡百孔

話咩岩做總監
依家件件水貨 wo

lamela批爭先
球證睇唔到

淨係睇到馬還手

木狗塊面皮成吋厚, 嚇佢唔到

唔好爭啦，兩個中堅先係mom

留名斷腳獌1:7

班友係要衰到貼地先肯出力
未至於要降班嘅

對住般狗屌白lin，你就唔係咁講

疤柒定我地柒

上年戰術贏嗰幾場都係三後
今日唔知佢痴咗邊條線打返四後

我就醒啦 知道曼76咁場場買對家 連推3-4口又有首期了

嗰位巴打開完嗰個po到而家都潛撚咗唔知去邊

得罪講句 落左英冠都未必前三

仲話咪賽後追買Lamela
輸夠一打 罰幾多場都無用

中場啲講波佬喪插麥佳亞
第一個失波三個wrong decision

佢又以為自己勁嗰下好野，成日攞住個波唔傳
史波起碼知自己事

Bailly lindelof
Daddy 買防守又話準

搵D 咩大SAM布魯士果D 番黎攻唔入應該都唔會守到咁柒

姐係個問題喺隻龜度囉

今場唔關佢事 輸波已成定局

但長久隊波要發展 成日諗點樣係條中場到平衡 要放佢偏左先最佳效果 出fred又話冇防守力 出matic又唔夠活力 唔出pogba又好似哂左個世界級球員

開短唔係問題
馬迪被3個圍住仲塞落去先係問題

好驚下季要搵link睇曼聯

phelan個套回晒塘
卡膠未夠班
mckenna直頭廢
加埋件冇乜料到既主教練

成個狗竇都無幾個係嬲，大家都睇得好高興

抵你做窮撚

football director啦
換教練換一套戰術換一堆人已經唔work

今場fit返，上前有威脅，咁都有得屌
搞到咁應該會free走多次，去返d正常隊就會踢到識飛。曼就攬住d無腦英撚落去踢英冠

其實拜利只係好勇去殺波，同rojo 同類，事實上都唔係穩陣

死撚返出去啦

要龜派牌真係唔知咩玩法
仲要係派比人打反擊

蘇狗換唔換人好呢

前面D人肯走咩, 前面唔走你換乜撚野人落去都係駁腳

隻龜mark自己人重勁過mark人地

VDB其實買黎做乜撚呢so9

Sancho 心諗好彩無黎

Lin james Ig可能仲勁
踢得簡單啲

其中一個已經係費sir個陣既助教黎

真心好撚羞家 主場比前教練半場反cup炒四球再打少過

等c朗退休返後教

獌狗仔咪成日拎第二隊波嚟講啦
好肉酸

咁VAR作用係咩？
直紅唔洗睇

有木狗點正確法？

你啲口吻幾似無腦黃絲 比人打當然唔會還手 還拖佢咪報驚你咪坐花廳囉

好想知究竟有冇針過thiago silva 睇下條後防

踢街波咩而家
做得職業球員點會唔知報復性行為一定紅
咁易上頭咪即係EQ低

史摩寧係咪帽左蘇蛇, 中堅咁撚柒, 仲堅持賣佢做乜鳩

你喺我篇文到邊到搵到我迷SO???
睇嘢睇長遠啲 Sob 初嚟同上季冇贏過咩 摩佬第一季嚟都有盃落袋 之後第二季第二之後 第三季同冇足夠支援(加佢自己又搞到更衣事出問題)又係出事
冠軍教頭唔係未請過唔係冇成績喎 名宿又唔係未請過都唔係冇成績喎 最後都係出事
咁到頭來 係咪要高層改革 搵班識波嘅去做 唔係淨係搵一班淨係識掠水 咁先可以搞返好隊波呀

摩佬完場會唔會走去普巴面前鏟草

今場又可以瀨球証

你唔好撚理啦
迷蘇話關木狗事就關啦冇買曬11個世界級球員比佢

排係隊最柒嘅後面 都無謂比較

紅牌之後就算la
成個士氣同心態都唔同哂, 球員無哂方向, 你話ddg b狗 梳狗犯錯, 都唔夠紅牌前果d 錯

對big6最好都係出532後防又唔係勁 好心就塞住幾面專心防反啦

重笑 好撚野

一定係so9要後場造波
屌佢老母

Rojo 勁過佢啦

咁你就咪撚話換邊個都一樣啦
講炒哂所有人咪得

仲有 搵76教依隊波都一定有前四

俾人炒1:4
好嬲好嬲
下場話俾班熱狗聽咩叫足球！

上至球員下至教練俾人恰到上心口都可以冇火

Fred and McTominay on for Matic and Fernandes. #mufc

客其他仲有1.97倍快買 派錢！

英冠都有link既

上年已經講最好降班重練
而家隊波係要浴火重生 繼續妹住頭四無好結果比格狗木狗消費

個問題咪就係你唔醒水囉
覺得批中左一定會訓低啦
林美拉中左都即時訓啦
有秋後算賬都好啦
你而家踢小一個
蝕左就蝕左
還拖就一定on9

佢不嬲都係咁

有冇睇錯半場比人炒啱啱沖完涼就見到咁嘅嘢

痴線 獌狗不嬲肉酸

要死守了

換兩個防中

止血

摩9 雲92 無進步愈踢愈廢都係咁架啦，
真係完全關sob事

收咁入但兩個翼又唔見人補位架wo

換般奴？

[b]收bruno出fred mctom[/b

咁早換走Bruno
少有喎

我相信龍門球大腳踢
一定會比SO9屌

所以咩情況 DDG都唔敢大腳

唔出佢分別鐘打得仲好

carrick都係初哥 屌

拖一年冇問題
但木狗拖右翼拖到下年

換般奴
唔換普巴

馬仔唔夠陰濕，正常應該係即刻瞓底好似Lamela咁

竟然見到bruno被換出
半場畀邊個往死裡打呀

黑b交去人堆，都係屌so9

連自己朋友都可以三番四次出賣嘅人 對佢有咩期望

人地鐘意食意粉，夾硬擺佢係度咪又係中門大開

麥湯。。

第一球無啦啦頂落自己友，跟住撻頭再拉低shaw
要連柒咁多獲都唔易架

戰犯一定係麥龜成日上咗去扮攻中，面對面要傳失，明知自己慢就留喺後面啦

karius

so狗仲識笑 痴撚線

唔係可以點 點都追唔番失少兩球算啦

驚比人踢斷腳

當初回購pogba就係on9

daddy醒水

收lamela

V92應該係教得比較好個個4141個陣幾好
不過真係悶到仆街
佢都叫執到個杯仔比我曼

係醒就自己訓低啦

下半場仲繼續睇嘅都係真曼

即討係咁低質嫁啦 非黑即白 唔洗咁上心

就黎tk拜利

可能嫌太老

佢仲柒囉

我知，所以我就覺得最大問題係卡域克同另一個，佢哋根本冇料

冰人

講真岀smalling都係柒 一攞到炸彈即刻踢走佢 咁我寧願睇返80m扮派路

兩邊都有出手 你撐既係撩人嗰個
比人打就係應份

daddy醒水收埋lamela
想報仇都冇仇報

換邊個都唔會有分別

迷蘇真係仲無恥過迷摩
so9廢過摩狗多多聲

摩狗換埋lucas落場

普狗 小丑 馬狗
淨係依三條友都夠炒鳩so9啦

成條防線都垃圾啦
第一球輸冰人
第二球輸意識 俾人快開
第三球輸逼搶 唔識破
第四球where is shaw?

Mckenna廢的

咁因為Lamela係狗馬仔唔係

一係推普巴打中鋒算
反正有前無後

真
以前場場Lucas

半場換走條仆街 唔駛斷腳住

輸少當贏

般奴係咪更衣室屌7麥龜俾人換走

我係sob就一定趁而家辭職 將個壓力推曬俾木狗

捱多半年就可以波士文 大把隊比佢揀

證明佢放棄

普攻中?

唔笑就會贏咩，水緊VDB去執手尾呀 點都俾啲笑容啦

大腳斬一定比so9屌老母啦
打fifa咁下下後面做上去就最好

個兩次我唔小心姐
對唔住係嬲得滯入咗去爆閘

點解可以仲睇緊....

432防守陣

排第二加拎歐霸有幾差

432

Smalling派膠少過麥龜好多
守都未守得掂攻乜柒

廢應該差唔多
依家都叫蘇三季
摩三季一樣咁撚廢

降囉 無撚哂商業價值起碼可以趕走格狗木狗先

Fred...其實本身都幾廢

屌 真係換fred

嫌輸得未夠多
換特廢入黎交波俾人

點解唔肯出vdb

正常啦下半場唔失波當嬴左

收皮啦柒唔夠咩

今次 撐你wor

應該係同vbd解釋今場唔會換佢

高下立見

有格狗都唔會正確到

佢會短路先大問題
都唔知炸過幾撚多次

兩邊繼續任人攻

仲唔換普巴

打少個，冇得追啦
輸少一粒得一粒

有DOF咪又係要個教練
有DOF 唔洗要KLOPP 唔洗要PEP?

死守

搵76教
e家人地執好隊波 破晒隊史準備衝前4 黎護級咩

其實一半一半啦 麥龜係廢 教練都一樣
後防個戰術都好有問題

普巴又想點

留力下場好過啦

我收

不嬲都話so9唔撚識教 踢咗咁耐連form都冇仲有咩好抵賴 教cardiff都唔掂啦

真， 唔明一腳清有乜問題
曼聯呢啲中遊一腳清好過麥狗冰咁送波比人

擺明係唔想再失波

妹

唔好啦

出麥湯不如出VDB

仲出普巴做乜

Ole戰術都有問題啦
要龜下下跟到kane出中場

不過而家睇返
本身咁既陣 son又出到都預左456
後尾12碼再追返都話預左

係lamela呢隻仆街死賤種屈到黑哨

另外個問題真係要搞
so9根本解決唔到隊波既問題

要守嘛
so9唔想失波

普巴下反擊又乜鳩黎

佢冇責任咩
比個辛祖Telles佢 呢場就唔洗比人㩒屌？

打少個仲主攻咩...

換走普巴好過啦

即係放棄喇

daddy似會收手
上半場乜彩都拎夠

唔係撐現實係咁殘酷 做人唔好咁中二啦

摩都係比管理層玩鳩佢
佢要龜個陣就死都唔買 到so9個陣就即刻買

機動性輸哂

依D換人, 位換位
仲衰過打FM

另外問題上季已經係咁

依家完成任務收返埋

上至管理層下至教練都唔得

Daddy係all or nothing 教熱狗講

You guys are too nice. you have to be bastard on the pitch

任人魚肉

買人無咁柒先
一步步執啦

人哋摩狗都叫有d成績加持下
又米奇三冠又第二
蘇狗

蘇蛇個理解半場輸四球 下半場死守

畀我都唔會啦

成日都話摩佬破壞隊波，經典例子用馬換安可能都係報紙佬吹，如果報紙講真，我地都簽咗好多人啦，最後根本無出過價，屌出普梳，事實係垃圾

呢個係真, 我曼果D太君子

兩邊任人攻

佢都應該好熟曼班人啲性格

做到哂daddy要嘅野

Be a fucking cunt

明知組織唔到 你比b又係清
你自己又係清 咁你比b做乜野

有卡雲尼睇

似打少三個多啲

如果冇比人紅 好撚懷疑都會比人炒

1001